啲囡囡見親我就走 我唯有扑暈晒佢地。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

臭雞 夠膽走

羊仔

屌

hi fat c teacher

咩事搵我個仔

hi char b

咩game 羊仔

正評比羊仔

之前好似見過個名1234bb ，係咪你黎？

唔係

Tg見過幅圖，可否加你id

掙扎呀拿 拆櫈呀拿 逐個扑暈晒你地

可 不過求生者好難玩 唔想玩

靚女羊咩絲打

咩game

第五人格

我岩岩dl 開唔到

快dl

入唔到呀dllm

呢幾日server有事 你晏啲再開

唔通連個天都唔鐘意禾？
羊咩陪禾玩食雞